# Rapport d'installation et de configuration pour le TP2 INF1070 (Hiver 2021)

## Identification

- Groupe         : <votre groupe>
- Enseignant     : <votre enseignant>
- Auteur         : <votre nom> 
- Code permanent : <votre code permanent>

## Création de l'image

### Commande pour construire l'image



## Mode console

### Commande pour l'exécution directe de l'application

### Commandes (3) pour l'exécution interactive de l'application



#### Question

À votre avis, si l'on avait monté le fichier `bashrc` dans le premier conteneur `s-commande` (comme ce qu'on a fait dans le deuxième conteneur `s-console`), est-ce qu'on pourait utiliser l'alias `sr`? **Expliquez pourquoi**. 

#### Réponse :





## Mode web

### Commandes (2) pour créer et démarrer le conteneur

